
                      Aburrida, sosa y con poca chicha.
Digamos que los momentos fuera de la tierra son tediosos y de muy baja calidad.
Posiblemente la mayor decepción de tantos años de universo Marvel.
        
            